如果胡師父係古代出世，一早係禁軍教頭

胡教頭

掙扎 喝！
掙扎 嘿喝！

如果星如係古代出世 一早係將軍黎

如果我係古代出世，一早係農夫黎

起身掙扎啦！

比胡師父一拳打到飛起

要保護皇上呀

胡師父

如果胡師父起未來出世，佢已經代替呀樂書華生力啤，
做左terminator 啦

胡:保護袋底！

係外國出世取代埋巨石強森添啦

如果係二戰出世，為香港抗日成功

代替葉問1個打10個

底比斯聖軍

掙扎無雙

等睇呢個POST出現一大堆胡師父

敵將is doctor lee

敵將is掙扎ing

力威，參上！

谷實 嘩 線條好靚

應該係典韋果type

睇下，對面啲人爭扎緊，放箭！

吾有上將力威